銅鑼灣現場討論

其實預左無野好討論..根本巳經成個鐘都無乜示威者..做乜9係度TG放題有殺錯無放過

有個人暈左？

Live個藍衫係？

南亞人黎？

見手仲有郁
但係咩事

射中外國人？

唔知可能過敏呱...
我懷疑係黨鐵向狗炸形係咪要下下破壞左先過黎所以而家守住成個cwb